俾老闆炒左，得返六十萬儲蓄

唔做嘢但要俾家用屋租可以頂幾耐

每樣幾多錢又唔講

拎30萬買美股 另外30萬慳慳哋應該捱到1年

自己計囉 鬼知你用幾錢咩

拎六十萬allin牛，過兩個星期上連登問點享受財務自由生活

七千蚊家用四千八蚊租

冇人叫你比咁多家用

無野做比咩家用？

使唔使咁多家用啊 屋企好多長輩等你養咩

All in 美股 tesla仲洗咩返工

搵工囉

問老豆老母借錢比家用 咁咪有流動資金

一年後美股果30萬變60萬 再拎30萬出黎捱一年

兩萬蚊一個月都可以最少捱兩年

再戴罩好快連60萬都冇埋

就係all in先要返
all in左一蚊都無得洗
唔通佢升一蚊就放咩

60萬 應該捱到4-5個月 不過要好慳

唔俾都俾左，收唔返